nba live未落,冇競爭搞到2k越做越廢

遲早到fifa

屌 沒落
字都未識學人開post

遲早？

傻鳩收皮

自
唔該

pes仲未斷氣

都係打籃球,
仲可以變啲咩新野出黎,
只係每年要俾佢屈一筆買GAME

屌佢老母，今年個投籃條廢到仆街

課金制+更新=做廢左可以之後更新，所以求9其

之前單機玩遊戲性
而家上網同人鬥玩競爭性
變左課金愈多愈好玩
因為係你玩人唔係人玩你

FIFA一向都廢

NBA LIVE 19 其實幾好玩
可惜又係冇之後